巴籍青年否認強姦非禮醉酒女子 大學學歷港女：酒醒後見內褲有異常分泌物

24歲巴基斯坦籍青年，前年遇上在蘭桂坊喝醉酒的29歲女子，涉嫌帶對方返回荃灣一座工廠大廈的單位內強姦。女子酒醒後青年涉嫌出手再捏其胸部兩次，另涉偷取及盜用其信用卡等財品。青年被控一項強姦和兩項非禮罪，案件今於高院開審。

控方開案陳辭指出，案發2016年12月6日晚上，事主X和朋友飲醉酒，醒後發現自己身處荃灣華基工業大廈二期某單位內，該單位為工場，並看見被告Ali Nazakat，二人互不相識；酒醒後被告仍捏X胸部兩次。X回家發現下體有異，懷疑被強姦，在醫院檢查下體，發現屬於被告的基因。警誡下被告承認曾與X性交，但否認未經X同意，亦否認偷取X信用卡，反指因他協助醉酒的X，X主動送他信用卡致謝。

租用涉事單位的洗衣工場東主供稱，他容許員工居住在工場，案發時一對巴籍夫婦長期留宿，工場因門鎖毀壞，長期不會鎖門。

報稱有大學學歷的29歲事主X在屏風後作供，X指案發前一晚，她身穿紅色連身裙，與3名外籍朋友在中環蘭桂坊喝酒，X自稱「較其他女子能喝」，當晚喝了5至6杯烈酒，但形容是她「最醉的一次」，醉至忘記如何回家。

酒醒後，X察覺置身在陌生的工廠地方，睡在梳化上，衣衫整齊。X問被告她身在何處，被告伸手捏她胸一下，X即時撥開，被告再重施故技。X急欲離開，被告送X到樓下截的士，更留下電話着X致電他。

X回家後倒頭大睡，醒後洗澡時，發現內褲有不尋常分泌物，當她回想整個酒醉過程，懷疑是被人強姦。惟盤問下，X同意她忘記醉酒後發生的事情，辯方大律師進一步質問是否忘記同意與被告性交，X則回應不應假設回答一些她完全忘記的事。聆訊明續。

痴線 去曲桂坊飲酒好安全架 唔會有事

唔好話黑心
呢啲女真係唔抵可憐
直頭抵撚死

蘭

好chill

本身都係臭閪啦唔差在

臭雞

都成29歲仲去浦 咁唔係條女想要既結果咩

周不時就有呢啲事發生
啲女仲戇鳩鳩咁
酒醉都要三分醒
醉撚到比人一晚執十幾劑
成個閪都係精 都係抵撚死

反指因他協助醉酒的X，X主動送他信用卡致謝。

K

食巴腸 惹一身病

勞資糾紛

亦否認偷取X信用卡，反指因他協助醉酒的X，X主動送他信用卡致謝

喂 你低能姐
你唔係當個官都低能呀？

男人飲醉都俾人劫財

女人醉左仲唔劫色咩，呢d你預左架嘛

標題駛乜強調大學學歷

最撚驚果D以為自己千杯不倒果D另一半！ 就算醉左冇事發生我都會極速斬欖費事被派帽

姦左都仲可以好似連登仔咁屈d女你情我願，
但偷埋信用卡黎用就真係弱撚智，仲點屈條女自願

成班三八臭閪 男人都無個旁住 夠膽死爛醉 真係抵撚死
呢啲臭閪 擺明摟屌 見一件 一件啦

唔見識下 點知咩叫人間魔域
咪妳以為老蘭好安全 龍蛇混集

與3名外籍朋友在中環蘭桂坊喝酒

巴籍都係洋腸啫

唔洗係咁強調大學學歷掛
無大學個d比人屌完就唔抵可憐？
Btw 全部都唔抵可憐

咪係 老到29 出黎威 ， 擺明歧視啦 試下姦佢個個係 24 歲正常港男 ？ 係洋腸 即刻嫁比佢添啦

成件事都笑死人

希望巴基仔 無罪啦

巴基斯坦等精液

應該想暗示 大學學歷 都咁撚無知，
證明女人全部都白癡 無得救

希望唔好有港男唔小心埋佢單啦
比阿叉強姦個臭閪全部都係阿叉D精液

佢差少少等唔到美軍

美軍聽日黎

成個閪都係咖哩味

臭西港女想被鬼佬執屍
點知係南亞

佢太心急
等多陣就有5000美軍訪港
聽日迫爆LKF

啱呀 自己一個女仔去印度啦 非常安全

迪士尼都有 阿拉丁 je,
差唔撚多架啦 其實 港女

會唔會惹埋性病

抵死

仲要對手係蝻

基本上出得來浦預左俾人屌/屌人，生返隻巴仔唔錯架

前年27歲

條港女第時生仔,個仔都帶住小量啡皮狗基因

睇下南亞人幾有品 一定係香港人戴有色眼鏡

殘留DNA

邊位巴打會埋單

真心係自己送自己去死
唔飲到咁醉就唔會俾人執屍
真係唔抵可憐

如果用套，應冇事，何必中出

成單野關學歷咩事？ 如果事主係中學學歷，案件會演變成點

咖哩腸

當年局長好心叫班女人飲少杯，根本無講錯，點知俾班婦團屌

女權撚係咁

證明讀過大學都可以好撚蠢

好chill 好YOLO啊

咁佢三個外藉朋友去咗邊呢？

講俾你聽叫做岐視你，問你攞貼士就係打劫你

自己d白帶都唔認得？

扑過咁多次，一聞知米青

最好生埋隻啡皮b出黎孤獨終老

巴基又係蠢，係附近殘廁食完趁未醒就好走啦，順便立佢D cash留廿蚊佢搭地鐵

本身想比同行鬼佬屌
但鬼佬明顯對佢無性趣

恆大？開大？

咁而家都係外籍人士, 仲係洋腸呀

南亞都係外國人呀

想食洋腸點知買錯左差腸